中銀搶錢 取消戶口要收錢

文盲？

取消月費留客呀

同獅子行硬撼 比我都走啦 留係支資唔怕死咩

中銀咁唔掂 唔收錢都要留客

好柒呀媽咪

即係唔夠100萬月中銀理財免收費？

驚啦屌你老母
大家繼續走

文盲
大家唔好理佢繼續走資

中銀份野寫得唔好，意思含糊:
1) 取消戶口 收費
2) 取消 戶口收費

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

笑撚死 唔得all in 5仔支持佢先

宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

唔好比個post 沉

即係我0蚊都用到中銀理財?
咁分嚟做乜

好多公司戶口取消唔到。有冇查過年報，個人戶口佔幾多成業務？

100 萬level都唔收費
咁個個都可以用$1 開個100萬戶口

寫明月費，取消戶口點會仲有月費

應該都係玩自動降級,冇咁多著數

支銀不了

唔洗留10000蚊係户口啦

即係叫大家快d去取消，8月就要收錢

全香港得你地兩條嚴重弱能人士睇唔明

幫推

好啊，share 出去

屌你啦，我梗係明啦，我純粹從中文角度講佢份野寫得唔好。因為中銀是垃圾!

仲明正言順轉走D錢

推

樓主文盲

唔駛取消，放空戶口，加重佢系統負擔

有按揭係中銀轉唔轉走好？

正
有啲人特登留一萬蚊癈事俾佢扣錢
可以㩒埋出嚟

本身驚收錢 諗住放最低存款額
唔該晒 走淨100

整返個0蚊中銀理財

笑到我

智障仔
人地寫全面取消XXX的服務費
唔係全面取消XXX之服務費

同大貓鬥

唔識字？閱讀理解有問題？

［to民陣］中資銀行擠提行動有冇得諗?

忍唔住鞭下屍

取消嚟做咩 拎晒啲錢出嚟使鬼理你個戶口

屌你都廢事，你都唔撚明我地討論緊乜

多謝共產匪語毒害中文

仲好 轉撚走曬佢就搞掂

轉曬去渣打

唔洗取消lu

痴撚線中銀理財都唔洗收錢

好柒

傻豬黎嘅
做得呢樣野就係驚你取消多過驚你唔擺錢

放100咁多
留返3個仙好啦

豪$50開張本票提錢走囉

係
全香港得你地2個溝通到

我612取消時不用收錢喎 只用了50 出張本票

各位可以唔使留1萬蚊係帳戶到了

頂唔住？

怕清袋，不了

不分化，總之中銀垃圾，快轉走資金!

本身冇戶口，遲下去申請個先
長期$0 申請晒所有保安器 支票簿 垃垃雜雜

得翻4k幾係户口，本身成5皮幾野
係咁先

自膠
淨係好快咁見到取消

咁就更加要轉銀行啦,中銀原來情況咁差要跟風留客,d錢放入去我唔安樂

屌 8月先開始，上月已經扣左我120

但都要放一毫

否則會自動取消

樓主撚尻自己友

驗眼.jpg

要賺埋佢嗰一仙嘅利息

禁剩1蚊

勸緊老母取消 已經日日話再唔走 你d錢凍過水都無反應

長輩圖又有新野寫

支銀戶口長期1毫子都無
每兩三個月入100蚊轉頭㩒番出黎就得

取消服務費喎..樓主jm9

前排先係中銀個出糧戶口禁走哂幾萬蚊, 而家得返4毫子零7仙, 轉用匯豐出糧

要落分行大大聲嗌取消戶口呀！

天氣咁熱 大家會唔會入中銀涼冷氣？

其實佢唔出新政策都唔知原來佢咁唔掂，出左反而真心驚

轉數快轉走埋幾毫子佢1毫子都唔比佢洗

繼續自吞一打

取消服務費即係客戶流失得好勁？

佢淆底就繼續撤！

（更正）中銀取消個人戶口服務費，並非取消戶口收費

以正視聽
繼續自吞一打

推！ 未取消ge快d取消

樓主食緊屎

雖然知樓主本意係好 但都係笑左

樓主係咪讀毅進

中銀搶錢 取消 戶口要收錢

留左1蚊比佢做帛金 全部錢拎哂現金去恆生

Push

升級中銀理財 日日當去Starbuck 飲咖啡
我諗Starbuck 一世都估唔到 對手居然係銀行...

取消埋月費，d人咪走得更加無後顧之憂
留20蚊係銀行，佢又要洗錢顧住個戶口

升完日日去分行比人當大爺咁招呼
斟茶遞水
之後同佢講我要拎埋果$50.1出黎

8月開匯豐
再去中銀攞剩$1000

錢擺hsbc
擺1000 去中銀日日咖啡 慳唔少

我都係 留低一蚊比佢睇醫生

有中銀理財戶口做緊定期，諗住走資過滙豐，只留返100萬喺中銀以免被收服務費，依家取消服務費即係可以全數過晒滙豐

個個都唔識字

用過數易過去hsbc 有冇效用？ 定一定要㩒錢？

轉數快就得啦

即刻轉埋個一萬走

個個都升中銀理財

取消埋頂兩層收費好on9喎
個個都做得中銀理財

睇左好多個post...我發現連登真係好多人淨係睇標題
你一係咪鬼留言啦
呢度8成留言既人都無睇張圖
咩事？

都話人要讀多啲書

成個post d 人都唔知jm9
仲衰過baby kingdom

留0.1蚊 升做中銀理財

我禁走哂d錢但唔取消戶口對佢有咩好處

唔洗錢 咁提剩100算

同問 想知取消會唔會更大效用

快啲過去開戶口

提剩100 有時搵唔到匯豐又趕時間 有100蚊旁身

lm

不過比樓主咁講一講可能佢真係遲啲取消戶口收你錢，大家都係快快手取消好

1萬蚊都唔駛留咁爽

今日中銀打黎sell我借錢
諗都唔使諗就講 唔使
佢再sell 我就interupt佢講唔使
講到佢無癮收線

全部銀行放1m之後轉晒做理財，跟住轉走，間間都係premium 客 但係d 理財仲分黎做咩

樓主走先，我幫你頂住

正， 次次出糧都過哂去hsbc ,on9 人做佢又做，次次都要睇撚住個結餘做人， 仆街 你今次重唔死

大家睇富貴迫人肥肥去銀行睇完三千萬又存返入去，好鬼好笑

我都係，打去屌7佢話退返比我
係你逼我走哂d錢

大家取消完 仲可以request中銀要佢刪除關於你一切嘅個人資料
兼且要佢畀返佢刪除咗啲咩嘅紀錄你

煩撚到佢死

其實一直都係...
識人用 visa infinity 免年費
但戶口幾萬蚊

堅定流 咁開返個放幾百$入去

8月1日起

大家快cut

拎走晒錢先再諗幾時取消戶口

戶口一蚊都唔夠

之前轉剩$10000，8月1日即刻轉埋果$10000 走

其實依家應該開始放風話中銀唔夠資金，等再多啲市民提走錢 ，咁中銀就收皮

中文肥佬

唔使金管局批

多謝樓主通知，即刻唔開返個戶口先

有無諗過樓主可能特登咁寫個title

請廣傳

放1蚊

提走左700K 盡晒人事

樓主個新post都冇咁熱門

取消「戶口要收錢」

中銀出糧又遲滙豐一日

要長輩圖提下長者

Hong Kong Bank

真心見到「取消」就興奮
個心係金鐘
搞到自己柒到應一應

再吞一打

中銀有內應

柒到喊

要8月先生效

成班都弱智
讀毅進？

你放100蚊無利息

但佢拎左你個100蚊去錢搵錢

屌你老母我地個個齊心走資 你同我為咗年費開返戶口 真係小農DNA

張撚屌雙幣卡話唔收年費 但係偷偷扣錢

留番一蚊係入面玩鳩下佢先

打去嘈 順手取消哂中銀所有野

唔好升中銀理財 ， 會有個濕鳩理財主任成日打比你sale 保險 基金。
智盈暫時最好 又可以排快隊

但係轉完錢走，宜家唔夠20萬，係未要收服務費？

大你，100蚊用最高級戶口

多謝你呀中銀取消服務費
為咗支持你地。我決定拿咗政府四千蚊之後，唔會取消戶口
留返一蚊係中銀，其他錢放其他銀行

大家小心資產

做左幾耐了？每兩年轉一次銀行有現金回贈，都幾多下。去外資八下！

咁又真係好戇鳩

讀多幾年書...ok?

8月轉制唔收,
你6月,7月如果唔夠可能收